戰略重整：堅守不出

堅守不出

司馬懿面對諸葛亮北伐，每每也是堅守不出，最後諸葛亮無功而還，江山歸司馬氏。不戰，是高階的兵法，任由敵方擺陣，虛耗糧草，師老無功。反正堅城易守難攻，不戰就不敗。

林鄭這次動用緊急法，蒙面眧人，但見叫陣的效果不佳，於是再來加長禁錮時間至 96 小時，加大叫陣的力道。只要我們不出戰，就不敗。反正港鐵、大型商場、各大連鎖店，都自我戒嚴了，幫了我們大忙使國際關注香港經濟狀況。

勇武在敵人叫陣的地方堅守不出（其實是不守不戰），改到別處做實事更好。反正陣地戰中人多，混入了差人，有傻人喊戴鬼，又有人協助差人救火，這本來就不是方都行動的地方。

懂得堅守不出，就能奪取江山。衝出來戰死了，江山就歸給敵人。現在是等待美國出手，這段時間，我們要整頓、練軍、養兵，國際文宣戰反而要更着力。我們不用戰死，而要戰勝，戰死就愧對犧牲了的建國先烈。香港人，打天下！

Credit:敗傲籮即高 嘥仁時 （Bio Sciences）